人既一生係人生

花既一生係花生

竹嘅一生...

Push

好耐冇見過呢啲post

愚人既一生係愚人生

周生既一生係周生生

Eddie既一生係愛迪生

警察既一生係畜生